幾時先肯全民三罷

醫護罷咗咁多日 柒婆咪又係繼續唔理
好多醫護其實都好驚俾人秋後
佢地承受嘅壓力都好大

點解推晒個責任俾醫護？
役情爆發我地全撚部都玩完
可唔可以唔好freeride
明明而家係最佳機會全民三罷

香港人 係咪應該到我地接力喇

其他工會可唔可以一齊發起罷工？

全民三罷
不了 醫護罷就夠

全民三罷

推

Push

出面咁撚恐怖都仲返工真係好癲

利申已經Home Office到同罷工冇分別，隨時Ready

立即加入 罷工救港

home office 根本就係開住部電腦afk，仲要有錢收

個個home office hea緊

支持

tui

醫護

投票時間至1630🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四半時
只限會員

我要大三罷，真暴動！
醫護唔係condom

罷緊啦

罷啦 求下你地 得醫護頂唔住

秒經post

要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

醫護延長罷工手足需要大家的支持

一齊罷

推！其他工會！

武肺再多幾個月，失業破7，到時罷都唔洗罷。